緊急法下建制高官死亡一律自行負責

港人生命和前途受前所未有既威脅 為求自保只有這種結果

唔係掉入垃圾桶咁簡單